有冇人一到夜晚就會聽Eason啲歌

拋磚引玉

從此想起 遺憾不應給你
為何不捨不棄 懷疑不應一起 不應一起

四年過得好快

單丸都唱得好好聽

見到佢都憎
奶撚到狗咁
香港呢一年變成咁一句野都無講過，一直拍大陸綜藝

屌p得幾好

單丸也是正常

咩事啊

431

浮雲偶爾濛住了

每次聽到「生死之交當天不知罕有 到你變節了 至覺未夠」就會唔爭氣咁流眼淚

對唔住

睇到隔離親友離世嘅po
再聽eason啲歌

樓豬有咩情史可以分享下
聞者落淚

聽開負親
想像唔到屋企人走嗰陣會點

唔自爆了

我都睇緊個po
屌你 一嚟就打大佬

想起我不完美 你會不會 逃離我生命的範圍
想著你的滋味 我會不會 把這個枕頭 變得甜美

想起白天的約會 忘了晚上的咖啡
只怕感情如潮水 遠離我夢中的堡壘

一個人失眠 全世界失眠
無辜的街燈 守候明天 幸福的失眠
只是因為害怕閉上眼
如何想你想到六點
如何愛你愛到終點

夜晚不斷loop呢首